今日機場阿伯究竟係咩事？

Up

求片

推

但咩事圍阿伯

藍屍已經用黎做武器攻擊我地

push 我都想知
上面係咁傳個阿伯既片

喂socrec得果幾張相唔夠力呀
push

Push 被藍絲借機
求前傳

推

深藍好多用緊呢條片，求真相反擊

阿伯打人在先

赖星文

呢位阿伯都好醒，一見有cam 就扮死狗
但any肥，比人見到圍阿伯，點都唔光彩。

就算阿伯打人，成班白痴咁樣推佢撞佢又比位人入... 可唔可以冷靜做得好少少？

洗唔洗咁惡 咁多人圍呀伯

食多人幾年飯就可以周圍蝦蝦霸霸？

所以想睇吓有無support

Push想要前傳

我都喺現場附近……老實講，我覺得班後生太燥，剩係一直大聲鬧，追佢成條街，喺巴士站等車嘅人唔知頭唔知路，會覺得係成班後生恰一個老人家

推，求真相

話我左膠都咁講
交下戲啦你班仆街
追住人屌人老母屌到失哂控
你不停強調佢打人咪得
咁啲藍絲page咪冇得偷片用囉
又有條友係咁拎張紙隊埋人地度唔知做乜

呢啲情況一係就咪撚拍片
拍咗都咪撚放上網比位人入啦